點解deep state 做野咁多甩漏？做到傻都知有舞弊

係咪高估左

眼高手低
用既人廢
計劃就極高機會理想與現實

我以香港為例
大部份支持勇武派既人係憧憬勇武派屌打港共政府
結果現實係勇武派個撚個都冇打算殺生, 最終比港共政府屌打

人係有惰性
而且唔係完美既執行機器
咁多人做野
中間一定有甩漏
當做錯，講錯既時候
就係切入點
樓主返過工未

再以BILL GATE改造蚊為例
諗住改造d蚊再放生出去可以滅蚊
結果失敗收場之餘,d變種dna蚊仲繁殖到越黎越多

精人出口...
下面班友鬼識咁多野仲要第一單job就係大選

遲早人類會整到D動物變曬做pokemon

屌你

有鬼 捉鬼唔該

指鹿為馬（現代版）

明知選舉有舞弊都耐佢唔何 + 要承認佢當選

Deep State只係一個利益集團 背後有組織咁去做野
但每一個體都係獨立運作 糧有不齊 有D HEA 有D用心
一個ORDER 共同目的 但各自表述
本身佢在暗 運作上係冇問題
但而家一放上枱面 D缺點就浮哂上水面
最大問題係乜? 而家變左侵在暗 Deep State在明
侵笑住打哥爾夫 因為佢等緊對方出錯
而Deep State因為時間越來越緊張 導致而家做多錯多

所謂deep state 咪即係個班有錢佬
佢地無國家呢個概念 有錢搵國家都可以出賣
反正只要有錢 去全世界邊到生活都一樣 因為佢有得揀
所以錢同國家係佢地面前 一定係揀錢
依家trump 阻住佢地同大陸有錢齊齊搵 重唔搞鳩你咩

糧有不齊

侵進行緊地獄式死亡特訓

今次只係民主黨自己玩野, 同共濟會冇關

因為根本無deep state同大規模舞弊囉

正呢d野要咁多人幫手就實多甩漏
第三世界有不過未講出黎知果個人已經死左／被收編

美國做得一部分做唔到落去咪咁囉